覺唔覺青出於藍其實好淫賤。。。

校長阿sir溝同一個miss, 個阿sir個ex都係同校老師, 擺著係現實。。。